## Телеграм-бот для ЛКЛ

#### Предложенный функционал:

* Запрос котика
* Запрос фото дня
* Запрос расписания ЛКЛ
* Запрос описания спецкурсов/клубов
* Напоминалка по расписанию
* Запись на турнир (с авторизацией)
* Статус турниров
* Сообщать о потеряшках
* Запрос находок
* Голосовалки?
* Хочу порешать?

#### План действий:
1. Расставить приоритеты задач.
2. Распределить первую порцию задач между разработчиками.
3. Выполнить задание в отдельной ветке:
    1. Разобраться с требованиями: 
        * что является результатом запроса?
        * откуда взять информацию для запроса?
        * возможные пути развития
    2. Написать в _wiki_ развёрнутое описание реализуемой задачи.
    3. Реализация + тесты (желательно TDD)
    4. Пройти ревью преподавателя
    5. Залить в master
4. Если есть невыполненные задачи, взять следующую задачу и перейти к пункту 3.